其實有好多黃絲因為呢場運動冇咗份工

個6千幾個捕者，當一半返緊工，都有三千人冇咗份工。

只有大量和理非 才可以保護前線 12.24尖嘴要人